[反恐討論]如何報告恐怖分子行蹤

E排香港咁動盪，恐怖主義又咁盛行，相信大家都驚有恐怖分子乘機搞事，咁大家又有冇諗過假如遇上恐怖分子，點樣有效報告佢地行蹤，令大眾提高警覺？
根據美軍野戰手冊 FM21-75 ( ，E個網有好多美軍野戰手冊睇，等大家可以學多d野臨危不亂) Chapter 6，報告敵人行蹤時有一口訣：SALUTE(敬禮）
Size:對方人數/規模
Activity:對方做緊乜
Location:對方喺咩位置
Unit/Uniform:對方係邊支部隊，如果係恐怖分子分唔出，就講佢哋著咩衫
Time:幾時見到佢哋
Equipment：對方有咩裝備/武器
例子:我係朝早八點(T)見到有約10個(S)著藍色裇衫(U)的恐怖分子，攞住黑色木棍(E)係軒尼詩道(L)向東追打市民(A)，大家小心！
只要做齊SALUTE，就可以準確咁報告恐怖分子行蹤！
就算唔敢同班恐怖分子面對面搏命，只要你用眼用囗/手發出警告，一樣可以做到野避免人命傷亡！
延伸閲讀：[url]
[/url]
台灣急救/防災討論post

台灣家居自衛討論post，真係唔好彩要同恐怖分子面對面搏命時可能有用
巴絲們有冇咩反恐小貼士，歡迎齊齊討論！

召集海外巴絲支援義士

仲有唔記得講，記得唔好亂發訊息，以免亂上加亂

制止恐怖分子，你我有責

push

記得e件事人人都可幫手